
円の数は20～1000個
20個の円でそれっぽく描くのは難易度高そう


R,G,Bはそれぞれ独立して考えることが可能
だが、それぞれ単独の円を描くとなると使える円の数の限りを考えると厳しいところもあるかもしれない
20個ならR,G,Bそれぞれ6個の円しか使えないことになる
1000個ならそれぞれ333個の円しか使えないことになる
1個の円でなるべく2色以上の同時に使えるほうがよい


各マスに足しこむことの出来る値は 0~255 で
元の値に足したあと半分にした値が新しい値となるため
0を255にしたい場合、0に255を足しても127、127に255を足しても192にしかならず
重ね重ね加えないといけない、場合によっては減らすために0を足す必要があることもある
255に0を足すと127と半分にまで一気に落ちる、255に127を足すと192に落ちる、加減が難しそう

同じ場所にひたすら同じ値を足しこむとその値に近づいていく(２で割るため)
色値10のマスに150をひたすら足していくとやがて150に
色値230のマスに150をひたすら足していくとやがて150に
色値150のマスに150をいくら足してもずっと150


画像サイズは一辺250～800の250x250～800x800まで、正方形とは限らない

円の中心点の座標は-1000<x<W+1000, -1000<y<H+1000の範囲で画像領域外も指定できる

円の半径は0～1000まで
半径1000なら中心におけば全体を塗れる
半径を(1000など)大きくとって円の中心を画像領域外に設定にしたら矩形っぽい領域を塗れる？


円による描画は、現在の色値の関係で順番が大事になってくる



色の分布

単純に、オリジナル画像の指定範囲内の、平均値を取る、最頻値を取る、の２種類を考えられる

オリジナル画像と現在の描画画像との各色値(R,G,B)の差分を小さくするのが目的である

円の数が少ないのでなるべく大きい範囲に塗りつぶしていけることが重要となる


## 試したアイデア ##

[id 1]
	[description]
	WxHを約N個のマス矩形グループに分割し、各グループに対して１個の円を描くように
	平均値か最頻値のいずれかで各色値(R,G,B)を選択する
	矩形サイズをはみ出すくらいの円を描く
	地の0に足しこんで半分にするわけで選択した各色値を2倍弱程度にしておく
	2倍弱なのはハミ出す分に対する配慮
	[result]
	全然いいスコアにならない


## 中途半端なアイデア ##

[id 2]
	[description]
	まず全体に平均値か最頻値あたりの色で塗りつぶす(半径1000の円などで)
	
[id 3]
	[description]
	色の差分の分布を調べ、重心を求める感じでそこから適当な半径の円で塗る
	[issue]
	分布を調べるコストが高そう

[id 4]
	[description]
	ランダムに適当なサイズの矩形範囲(あるいは円範囲)を選択し
	そこの色差分の分布を調べ円を描く
	[issue]
	分布を調べるコストが高そう
	円の数が少ないのでランダム選択では厳しそう






